涉向警掟台式飲品杯 大學生被控襲警獲准保釋

上周六（7日）有網民呼籲入機場及東涌一帶進行「壓力測試」，東涌港鐵站、東薈城等地方有防暴警員與市民多次對峙，期間防暴警察突然衝上東薈城旁長樓梯制服女子唐洛芙。唐洛芙被控一項「襲擊正在執行職務的警務人員」，案件今日在西九龍裁判法院提堂，獲准以 5,000 港幣現金保釋，並押後至 10 月 30 日再提堂。

被告唐洛芙現年 22 歲，報稱是一名大學生，現居於元朗已婚警察宿舍。控罪指，被告涉嫌在 9 月 7 日，於東涌港鐵站內襲擊一名正在執行職務的警務人員。

據律師透露，被告當日將一個「天仁茗茶」的外賣飲品杯擲向警員。事發當日，女事主受傷倒地，過去兩日留院未能出庭。律師形容，傷口「細但深」。他又引述女事主稱，傷勢是被警方制服時造成，但強調「沒有投訴」。根據當日報道，唐洛芙被捕時，有便衣警的警棍打中她頭部一下，期間亦有警員推趕記者。

洗白？

你都係狗！
你！都！係！狗！

仆街啦屌你老母
手足嚟架